# Атомарная запись в $`n`$ ячеек

Рассмотрим операцию `Multi-Write`$`(r_1, v_1, r_2, v_2, ..., r_n, v_n)`$, которая атомарно записывает значения $`v_1, v_2, ..., v_n`$ в ячейки $`r_1, r_2, ..., r_n`$ соответственно. 

1. Докажите, что `Multi-Write` в две ячейки памяти позволяет решить консенсус для двух потоков.

2. Докажите, что `Multi-Write` в $`n`$ ячеек памяти вместе с обычными точечными чтениями / записями позволяет решить консенсус по крайней мере для $`n`$ потоков.
